# Copyright (C) 2017 THE cindy'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the cindy package.
# heyrict <heyrict@yahoo.co.jp>, 2017.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: v1.4.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-11-06 11:35+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2017-10-06 19:08+0800\n"
"Last-Translator: heyrict <heyrict@yahoo.co.jp>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 0.27\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: cindy/settings.py:142
msgid "Japanese"
msgstr "日语"

#: cindy/settings.py:143
msgid "English"
msgstr "英语"

#: cindy/settings.py:144
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: cindy/settings.py:145
msgid "French"
msgstr "法语"

#: sui_hei/models.py:13 sui_hei/templates/sui_hei/profile.html:37
msgid "Award"
msgstr "称号"

#: sui_hei/models.py:20
msgid "nick_name"
msgstr "昵称"

#: sui_hei/models.py:21
msgid "profile"
msgstr "简介"

#: sui_hei/models.py:23
msgid "experience"
msgstr "经验值"

#: sui_hei/models.py:42
msgid "User-Award"
msgstr "用户称号"

#: sui_hei/models.py:58
msgid "title"
msgstr "标题"

#: sui_hei/models.py:59 sui_hei/templates/sui_hei/mondai.html:33
#: sui_hei/templates/sui_hei/mondai.html:83
#: sui_hei/templates/sui_hei/mondai_show.html:7
#: sui_hei/templates/sui_hei/mondai_show.html:87
#: sui_hei/templates/sui_hei/profile_mystar.html:52
#: sui_hei/templates/sui_hei/profile_selledsoup.html:30
msgid "yami"
msgstr "迷雾汤"

#: sui_hei/models.py:60
msgid "genre"
msgstr "类别"

#: sui_hei/models.py:61 sui_hei/models.py:114
msgid "content"
msgstr "内容"

#: sui_hei/models.py:62
msgid "kaisetu"
msgstr "解说"

#: sui_hei/models.py:63 sui_hei/templates/sui_hei/mondai.html:48
#: sui_hei/templates/sui_hei/mondai.html:98
#: sui_hei/templates/sui_hei/profile_mystar.html:68
#: sui_hei/templates/sui_hei/profile_selledsoup.html:42
msgid "created"
msgstr "料理时间"

#: sui_hei/models.py:64
msgid "modified"
msgstr "修改时间"

#: sui_hei/models.py:65
msgid "status"
msgstr "状态"

#: sui_hei/models.py:66
msgid "memo"
msgstr "备忘录"

#: sui_hei/models.py:67
msgid "score"
msgstr "得点"

#: sui_hei/models.py:70
msgid "Soup"
msgstr "海龟汤"

#: sui_hei/models.py:77 sui_hei/views.py:429
msgid "Albatross"
msgstr "海龟汤"

#: sui_hei/models.py:78 sui_hei/views.py:430
msgid "20th-Door"
msgstr "二十回廊"

#: sui_hei/models.py:79 sui_hei/views.py:431
msgid "Little Albat"
msgstr "小海龟之旅"

#: sui_hei/models.py:80 sui_hei/views.py:432
msgid "Others & Formal"
msgstr "其他 & 活动"

#: sui_hei/models.py:84
msgid "Unsolved"
msgstr ""

#: sui_hei/models.py:85
msgid "Solved"
msgstr ""

#: sui_hei/models.py:86
msgid "Dazed"
msgstr ""

#: sui_hei/models.py:87
msgid "Hidden"
msgstr ""

#: sui_hei/models.py:88
msgid "Forced Hidden"
msgstr ""

#: sui_hei/models.py:95
msgid "shitumon"
msgstr "提问"

#: sui_hei/models.py:96
msgid "kaitou"
msgstr "回答"

#: sui_hei/models.py:97
msgid "good_ques"
msgstr "好问题"

#: sui_hei/models.py:98
msgid "true_ques"
msgstr "正解"

#: sui_hei/models.py:99
msgid "askedtime"
msgstr "提问时间"

#: sui_hei/models.py:100
msgid "answeredtime"
msgstr "回答时间"

#: sui_hei/models.py:103
msgid "Question"
msgstr "问题"

#: sui_hei/models.py:113
msgid "channel"
msgstr "频道"

#: sui_hei/models.py:119
msgid "Can add homepage info"
msgstr "能修改主页信息栏"

#: sui_hei/models.py:120
msgid "Can grant awards to users"
msgstr "称号赋予权"

#: sui_hei/models.py:121
msgid "Lobby"
msgstr "大厅"

#: sui_hei/models.py:131
msgid "Value"
msgstr ""

#: sui_hei/models.py:134 sui_hei/templates/sui_hei/mondai_show.html:228
msgid "Star"
msgstr "好评"

#: sui_hei/templates/frames/base.html:11
msgid "A website for playing situation puzzles"
msgstr "海龟汤餐厅"

#: sui_hei/templates/frames/base.html:11
msgid "Chat With Lateral Thinking!"
msgstr "水平思考即佳肴"

#: sui_hei/templates/frames/base.html:50
msgid "homepage"
msgstr "主页"

#: sui_hei/templates/frames/base.html:53
msgid "mondai"
msgstr "问题"

#: sui_hei/templates/frames/base.html:57
#: sui_hei/templates/sui_hei/mondai.html:8
msgid "All Soups"
msgstr "海龟汤菜单"

#: sui_hei/templates/frames/base.html:60
#: sui_hei/templates/sui_hei/mondai_add.html:24
msgid "NewSoup"
msgstr "新问题"

#: sui_hei/templates/frames/base.html:76
#: sui_hei/templates/frames/profile_child_navi.html:4
#: sui_hei/templates/sui_hei/profile.html:25
#: sui_hei/templates/sui_hei/profile.html:54
msgid "Profile"
msgstr "个人简介"

#: sui_hei/templates/frames/base.html:79
msgid "logout"
msgstr "登出"

#: sui_hei/templates/frames/base.html:84
#, fuzzy
#| msgid "Welcome, "
msgid "Welcome, guest."
msgstr "欢迎，"

#: sui_hei/templates/frames/base.html:88
msgid "register"
msgstr "注册"

#: sui_hei/templates/frames/base.html:91
#: sui_hei/templates/registration/login.html:22
msgid "login"
msgstr "登入"

#: sui_hei/templates/frames/leftbar_content.html:7
#: sui_hei/templates/frames/pagination.html:7
#: sui_hei/templates/frames/pagination.html:10
msgid "prev"
msgstr "前"

#: sui_hei/templates/frames/leftbar_content.html:15
#: sui_hei/templates/frames/pagination.html:20
#: sui_hei/templates/frames/pagination.html:22
msgid "next"
msgstr "后"

#: sui_hei/templates/frames/leftbar_content.html:25
msgid "Change channel"
msgstr "换频道"

#: sui_hei/templates/frames/leftbar_content.html:42
#: sui_hei/templates/sui_hei/index.html:59
#: sui_hei/templates/sui_hei/profile.html:56
msgid "edit"
msgstr "修改"

#: sui_hei/templates/frames/leftbar_content.html:52
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: sui_hei/templates/frames/leftbar_content.html:52
#: sui_hei/templates/sui_hei/mondai_show.html:259
#: sui_hei/templates/sui_hei/mondai_show.html:285
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: sui_hei/templates/frames/profile_child_navi.html:5
#: sui_hei/templates/sui_hei/profile_selledsoup.html:11
msgid "Selled Soups"
msgstr "已售出的汤"

#: sui_hei/templates/frames/profile_child_navi.html:6
#: sui_hei/templates/sui_hei/profile_mystar.html:36
msgid "MyStar"
msgstr "我的好评"

#: sui_hei/templates/registration/add.html:7
msgid "Welcome to Cindy, a real-time website for lateral thinking games!"
msgstr "欢迎来到Cindy，一个致力于发展你水平思考能力的即时海龟汤网站！"

#: sui_hei/templates/registration/add.html:8
msgid "You can register to cindy free and enjoy its contents in one more step!"
msgstr "只需一步，你就能免费享用Cindy的众多海龟汤！"

#: sui_hei/templates/sui_hei/index.html:26
#, fuzzy
#| msgid "Welcome, "
msgid "Welcome to Cindy"
msgstr "欢迎，"

#: sui_hei/templates/sui_hei/index.html:33
#: sui_hei/templates/sui_hei/profile.html:11
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: sui_hei/templates/sui_hei/index.html:50
msgid "Information"
msgstr "公告"

#: sui_hei/templates/sui_hei/index.html:68
msgid "Add Info"
msgstr "添加公告"

#: sui_hei/templates/sui_hei/mondai_add.html:33 sui_hei/views.py:435
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: sui_hei/templates/sui_hei/mondai_add.html:33
#: sui_hei/templates/sui_hei/mondai_add.html:38
#: sui_hei/templates/sui_hei/mondai_show.html:289
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: sui_hei/templates/sui_hei/mondai_add.html:38
#: sui_hei/templates/sui_hei/mondai_show.html:276
#: sui_hei/templates/sui_hei/mondai_show.html:289 sui_hei/views.py:436
msgid "True Answer"
msgstr "解答"

#: sui_hei/templates/sui_hei/mondai_add.html:41
#: sui_hei/templates/sui_hei/profile_edit.html:27
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: sui_hei/templates/sui_hei/mondai_change.html:14
msgid "Commit Change"
msgstr "确认更改"

#: sui_hei/templates/sui_hei/mondai_show.html:20
msgid "Warning"
msgstr ""

#: sui_hei/templates/sui_hei/mondai_show.html:21
msgid "You cannot revert change if you put the true answer!"
msgstr "提出解答后将无法撤销！"

#: sui_hei/templates/sui_hei/mondai_show.html:21
#: sui_hei/templates/sui_hei/profile_mystar.html:15
msgid "Continue?"
msgstr "继续？"

#: sui_hei/templates/sui_hei/mondai_show.html:60
msgid "Thank you for your voting!"
msgstr ""

#: sui_hei/templates/sui_hei/mondai_show.html:96
#, python-format
msgid ""
"\n"
"    This soup's status is set to %(status)s,\n"
"    which means you cannot view it.\n"
"    "
msgstr ""

#: sui_hei/templates/sui_hei/mondai_show.html:106
#: sui_hei/templates/sui_hei/profile_mystar.html:65
msgid "Giver"
msgstr "厨师"

#: sui_hei/templates/sui_hei/mondai_show.html:109
msgid "Give time"
msgstr "制作时间"

#: sui_hei/templates/sui_hei/mondai_show.html:138
#: sui_hei/templates/sui_hei/mondai_show.html:153
msgid "[edit]"
msgstr "[编辑]"

#: sui_hei/templates/sui_hei/mondai_show.html:164
msgid "uncheck as good-question"
msgstr "取消好问题"

#: sui_hei/templates/sui_hei/mondai_show.html:166
msgid "check as good-question"
msgstr "好问题"

#: sui_hei/templates/sui_hei/mondai_show.html:170
msgid "uncheck as true-answer"
msgstr "取消正解"

#: sui_hei/templates/sui_hei/mondai_show.html:172
msgid "check as true-answer"
msgstr "正解"

#: sui_hei/templates/sui_hei/mondai_show.html:189
msgid "waiting to be answered"
msgstr "等待回答..."

#: sui_hei/templates/sui_hei/mondai_show.html:201
msgid "Put Responds"
msgstr "回复"

#: sui_hei/templates/sui_hei/mondai_show.html:215
msgid "Show Comments"
msgstr "展示评论"

#: sui_hei/templates/sui_hei/mondai_show.html:235
msgid "Comment here to introduce this Question to others!"
msgstr ""

#: sui_hei/templates/sui_hei/mondai_show.html:236
msgid "Add Comments"
msgstr "撰写评论"

#: sui_hei/templates/sui_hei/mondai_show.html:249
#: sui_hei/templates/sui_hei/mondai_show.html:273
msgid "Memo"
msgstr "备忘录"

#: sui_hei/templates/sui_hei/mondai_show.html:253
#: sui_hei/templates/sui_hei/mondai_show.html:282
msgid "uncheck as yami"
msgstr "取消迷雾汤"

#: sui_hei/templates/sui_hei/mondai_show.html:253
#: sui_hei/templates/sui_hei/mondai_show.html:282
msgid "check as yami"
msgstr "变成迷雾汤"

#: sui_hei/templates/sui_hei/mondai_show.html:257
#, fuzzy
#| msgid "uncheck as yami"
msgid "uncheck as hidden"
msgstr "取消迷雾汤"

#: sui_hei/templates/sui_hei/mondai_show.html:257
#, fuzzy
#| msgid "check as yami"
msgid "check as hidden"
msgstr "变成迷雾汤"

#: sui_hei/templates/sui_hei/mondai_show.html:266
msgid "Hello guest! I need to know who you are before you ask a question!"
msgstr "路人你好！何不停下来喝碗海龟汤？"

#: sui_hei/templates/sui_hei/mondai_show.html:284
msgid "Put True Answer"
msgstr "上解答！"

#: sui_hei/templates/sui_hei/mondai_show.html:299
msgid "Put Question"
msgstr "提问"

#: sui_hei/templates/sui_hei/profile.html:11
msgid "Latest"
msgstr "最新"

#: sui_hei/templates/sui_hei/profile.html:27
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: sui_hei/templates/sui_hei/profile.html:28
msgid "Created time"
msgstr "登场时间"

#: sui_hei/templates/sui_hei/profile.html:29
msgid "Last login"
msgstr "最后登录"

#: sui_hei/templates/sui_hei/profile.html:30
msgid "Mondai count"
msgstr "海龟汤数目"

#: sui_hei/templates/sui_hei/profile.html:31
msgid "Question count"
msgstr "提问数目"

#: sui_hei/templates/sui_hei/profile.html:32
msgid "Good Question count"
msgstr "好问题数目"

#: sui_hei/templates/sui_hei/profile.html:33
msgid "True Answer count"
msgstr "正解数目"

#: sui_hei/templates/sui_hei/profile.html:34
msgid "Comment count"
msgstr "评论数目"

#: sui_hei/templates/sui_hei/profile.html:42
msgid "None"
msgstr "无"

#: sui_hei/templates/sui_hei/profile.html:48
msgid "change"
msgstr "更改"

#: sui_hei/templates/sui_hei/profile.html:61
msgid "Change password"
msgstr "更改密码"

#: sui_hei/templates/sui_hei/profile_mystar.html:15
msgid "You cannot revert change if you delete the star!"
msgstr "删除好评后将无法还原！"

#: sui_hei/views.py:216
#, fuzzy
#| msgid "You are not permitted to delete others star!"
msgid "You are not permitted to do this!"
msgstr "你无权更改他人的好评"

#: sui_hei/views.py:425
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: sui_hei/views.py:427
msgid "Genre"
msgstr "类别"

#: sui_hei/views.py:434
msgid "Yami"
msgstr "迷雾汤"

#: sui_hei/views.py:496
msgid "You are not permitted to delete others star!"
msgstr "你无权更改他人的好评"

#~ msgid "seikai"
#~ msgstr "正解"

#~ msgid "Site Navigations"
#~ msgstr "网站导航"

#~ msgid "a replica for"
#~ msgstr "以"

#~ msgid "suiheinet"
#~ msgstr "suiheinet"

#~ msgid "constructed by kamisugi."
#~ msgstr "(by kamisugi)为模板的即时海龟汤网站"

#~ msgid "This HomePage is still under construction ...⏳"
#~ msgstr "主页仍在建设中。。。⏳"
